屌你地【即時開記招講訴求】推返民意

現在電視鬧緊大家搞破壞，即時開記招，講訴求，攞返民意啊屌